# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:516
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
       "Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
       "Report-Msgid-Bugs-To: \n"
       "POT-Creation-Date: 2011-05-20 11:52+0800\n"
       "PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
       "Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
       "Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
       "MIME-Version: 1.0\n"
       "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
       "Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:139 ../common/nwamui_wifi_net.c:140
msgid "NCU that AP is seen on"
msgstr "AP 顯示為開啟狀態的 NCU"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:147 ../common/nwamui_wifi_net.c:148
msgid "Wifi Network Status"
msgstr "Wifi 網路狀態"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:156 ../common/nwamui_wifi_net.c:157
#: ../common/nwamui_known_wlan.c:143 ../common/nwamui_known_wlan.c:144
msgid "Wifi Network Security"
msgstr "Wifi 網路安全性"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:165 ../common/nwamui_wifi_net.c:166
msgid "Wifi Network Channel"
msgstr "Wifi 網路通道"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:175 ../common/nwamui_wifi_net.c:176
msgid "Wifi Network Signal Strength"
msgstr "Wifi 網路訊號強度"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:185
msgid "Wifi BSS Type"
msgstr "Wifi BSS 類型"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:186
msgid "Wifi BSS Type (AP or AD-HOC)"
msgstr "Wifi BSS 類型 (AP 或 AD-HOC)"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:195 ../common/nwamui_wifi_net.c:196
#: ../common/nwamui_ncu.c:292 ../common/nwamui_ncu.c:293
msgid "speed"
msgstr "速度"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:205 ../common/nwamui_wifi_net.c:206
msgid "Wifi WPA Configuration Type"
msgstr "Wifi WPA 配置類型"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:216 ../common/nwamui_wifi_net.c:217
msgid "Wifi WEP Password"
msgstr "Wifi WEP 密碼"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:224 ../common/nwamui_wifi_net.c:225
#: ../common/nwamui_known_wlan.c:153 ../common/nwamui_known_wlan.c:154
msgid "Wep Key Index"
msgstr "Wep 金鑰索引"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:234 ../common/nwamui_wifi_net.c:235
msgid "Wifi WPA Username"
msgstr "Wifi WPA 使用者名稱"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:242 ../common/nwamui_wifi_net.c:243
msgid "Wifi WPA Password"
msgstr "Wifi WPA 密碼"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:250 ../common/nwamui_wifi_net.c:251
msgid "Wifi WPA Certificate File Path"
msgstr "Wifi WPA 憑證檔案路徑"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:258 ../common/nwamui_wifi_net.c:259
#: ../common/nwamui_known_wlan.c:163 ../common/nwamui_known_wlan.c:164
msgid "bssid_list"
msgstr "bssid_list"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:760
msgid "Failed to store network key."
msgstr "無法儲存網路金鑰。"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:827
msgid "Failed to connect to wireless network, please try it later."
msgstr "無法連線至無線網路，請稍後再試。"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:929
#, c-format
msgid "[%s] "
msgstr "[%s] "

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:936 ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2016
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:939
#, c-format
msgid " (Computer-to-Computer)"
msgstr " (電腦對電腦)"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1060
msgid "Very Weak"
msgstr "非常弱"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1063
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1066
msgid "Good"
msgstr "好"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1069
msgid "Very Good"
msgstr "非常好"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1072
msgid "Excellent"
msgstr "最好"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1076
msgid "No Signal"
msgstr "無訊號"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1581 ../common/nwamui_ncu.c:4076
msgid "Connected"
msgstr "已連線"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1585 ../common/nwamui_ncu.c:4068
msgid "Not Connected"
msgstr "未連線"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1592 ../common/libnwamui.c:289
msgid "Open"
msgstr "開啟"

#: ../common/nwamui_wifi_net.c:1595
msgid "Secure"
msgstr "安全"

#: ../common/nwamui_env.c:236 ../common/nwamui_env.c:237
msgid "nameservices"
msgstr "nameservices"

#: ../common/nwamui_env.c:243 ../common/nwamui_env.c:244
msgid "nameservices_config_file"
msgstr "nameservices_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:251 ../common/nwamui_env.c:252
msgid "default_domainname"
msgstr "default_domainname"

#: ../common/nwamui_env.c:259 ../common/nwamui_env.c:260
msgid "dns_nameservice_domain"
msgstr "dns_nameservice_domain"

#: ../common/nwamui_env.c:267 ../common/nwamui_env.c:268
msgid "dns_nameservice_config_source"
msgstr "dns_nameservice_config_source"

#: ../common/nwamui_env.c:277 ../common/nwamui_env.c:278
msgid "dns_nameservice_servers"
msgstr "dns_nameservice_servers"

#: ../common/nwamui_env.c:284 ../common/nwamui_env.c:285
msgid "dns_nameservice_search"
msgstr "dns_nameservice_search"

#: ../common/nwamui_env.c:291 ../common/nwamui_env.c:292
msgid "dns_nameservice_options"
msgstr "dns_nameservice_options"

#: ../common/nwamui_env.c:299 ../common/nwamui_env.c:300
msgid "dns_nameservice_sortlist"
msgstr "dns_nameservice_sortlist"

#: ../common/nwamui_env.c:306 ../common/nwamui_env.c:307
msgid "nis_nameservice_config_source"
msgstr "nis_nameservice_config_source"

#: ../common/nwamui_env.c:316 ../common/nwamui_env.c:317
msgid "nis_nameservice_servers"
msgstr "nis_nameservice_servers"

#: ../common/nwamui_env.c:323 ../common/nwamui_env.c:324
msgid "ldap_nameservice_config_source"
msgstr "ldap_nameservice_config_source"

#: ../common/nwamui_env.c:333 ../common/nwamui_env.c:334
msgid "ldap_nameservice_servers"
msgstr "ldap_nameservice_servers"

#: ../common/nwamui_env.c:341 ../common/nwamui_env.c:342
msgid "hosts_file"
msgstr "hosts_file"

#: ../common/nwamui_env.c:350 ../common/nwamui_env.c:351
msgid "nfsv4_domain"
msgstr "nfsv4_domain"

#: ../common/nwamui_env.c:358 ../common/nwamui_env.c:359
msgid "ipfilter_config_file"
msgstr "ipfilter_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:366 ../common/nwamui_env.c:367
msgid "ipfilter_v6_config_file"
msgstr "ipfilter_v6_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:374 ../common/nwamui_env.c:375
msgid "ipnat_config_file"
msgstr "ipnat_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:382 ../common/nwamui_env.c:383
msgid "ippool_config_file"
msgstr "ippool_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:390 ../common/nwamui_env.c:391
msgid "ike_config_file"
msgstr "ike_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:398 ../common/nwamui_env.c:399
msgid "ipsecpolicy_config_file"
msgstr "ipsecpolicy_config_file"

#: ../common/nwamui_env.c:407 ../common/nwamui_env.c:408
msgid "svcs_enable"
msgstr "svcs_enable"

#: ../common/nwamui_env.c:414 ../common/nwamui_env.c:415
msgid "svcs_disable"
msgstr "svcs_disable"

#: ../common/nwamui_env.c:422 ../common/nwamui_env.c:423
msgid "smf services"
msgstr "smf services"

#: ../common/nwamui_env.c:431 ../common/nwamui_env.c:432
msgid "proxy_type"
msgstr "proxy_type"

#: ../common/nwamui_env.c:441 ../common/nwamui_env.c:442
msgid "proxy_pac_file"
msgstr "proxy_pac_file"

#: ../common/nwamui_env.c:449 ../common/nwamui_env.c:450
msgid "use_http_proxy_for_all"
msgstr "use_http_proxy_for_all"

#: ../common/nwamui_env.c:457 ../common/nwamui_env.c:458
msgid "proxy_http_server"
msgstr "proxy_http_server"

#: ../common/nwamui_env.c:465 ../common/nwamui_env.c:466
msgid "proxy_https_server"
msgstr "proxy_https_server"

#: ../common/nwamui_env.c:473 ../common/nwamui_env.c:474
msgid "proxy_ftp_server"
msgstr "proxy_ftp_server"

#: ../common/nwamui_env.c:481 ../common/nwamui_env.c:482
msgid "proxy_gopher_server"
msgstr "proxy_gopher_server"

#: ../common/nwamui_env.c:489 ../common/nwamui_env.c:490
msgid "proxy_socks_server"
msgstr "proxy_socks_server"

#: ../common/nwamui_env.c:497 ../common/nwamui_env.c:498
msgid "proxy_bypass_list"
msgstr "proxy_bypass_list"

#: ../common/nwamui_env.c:505 ../common/nwamui_env.c:506
msgid "proxy_http_port"
msgstr "proxy_http_port"

#: ../common/nwamui_env.c:515 ../common/nwamui_env.c:516
msgid "proxy_https_port"
msgstr "proxy_https_port"

#: ../common/nwamui_env.c:525 ../common/nwamui_env.c:526
msgid "proxy_ftp_port"
msgstr "proxy_ftp_port"

#: ../common/nwamui_env.c:535 ../common/nwamui_env.c:536
msgid "proxy_gopher_port"
msgstr "proxy_gopher_port"

#: ../common/nwamui_env.c:545 ../common/nwamui_env.c:546
msgid "proxy_socks_port"
msgstr "proxy_socks_port"

#: ../common/nwamui_env.c:555 ../common/nwamui_env.c:556
msgid "proxy_username"
msgstr "proxy_username"

#: ../common/nwamui_env.c:563 ../common/nwamui_env.c:564
msgid "proxy_password"
msgstr "proxy_password"

#: ../common/nwamui_env.c:3742
#, c-format
msgid "%s and %s (mutally-exclusive)"
msgstr "%s 和 %s (互斥)"

#: ../common/nwamui_env.c:3967
msgid "DNS"
msgstr "DNS"

#: ../common/nwamui_env.c:3969
msgid "FILES"
msgstr "FILES"

#: ../common/nwamui_env.c:3971
msgid "NIS"
msgstr "NIS"

#: ../common/nwamui_env.c:3973
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: ../common/nwamui_ip.c:101 ../common/nwamui_ip.c:102
msgid "is_v6"
msgstr "is_v6"

#: ../common/nwamui_ip.c:109 ../common/nwamui_ip.c:110
msgid "address"
msgstr "位址"

#: ../common/nwamui_ip.c:117 ../common/nwamui_ip.c:118
msgid "subnet_prefix"
msgstr "subnet_prefix"

#: ../common/nwamui_ip.c:125 ../common/nwamui_ip.c:126
msgid "is_dhcp"
msgstr "is_dhcp"

#: ../common/nwamui_ip.c:133 ../common/nwamui_ip.c:134
msgid "is_autoconf"
msgstr "is_autoconf"

#: ../common/nwamui_ip.c:522
msgid "Address(v6)"
msgstr "位址(v6)"

#: ../common/nwamui_ip.c:524 ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:470
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:820
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: ../common/nwamui_ip.c:533
msgid " (DHCP)"
msgstr " (DHCP)"

#: ../common/nwamui_ip.c:538
#, c-format
msgid "%s: %s/%d%s"
msgstr "%s：%s/%d%s"

#: ../common/nwamui_cond.c:87 ../common/nwamui_cond.c:88
msgid "field"
msgstr "欄位"

#: ../common/nwamui_cond.c:97 ../common/nwamui_cond.c:98
msgid "op"
msgstr "op"

#: ../common/nwamui_cond.c:107 ../common/nwamui_cond.c:108
msgid "value"
msgstr "值"

#: ../common/nwamui_cond.c:115 ../common/nwamui_cond.c:116
msgid "object"
msgstr "物件"

#: ../common/nwamui_cond.c:681
msgid "Active network profile"
msgstr "使用中網路設定檔"

#: ../common/nwamui_cond.c:682
msgid "Active connections"
msgstr "使用中連線"

#: ../common/nwamui_cond.c:683
msgid "Running network modifiers"
msgstr "執行中網路修飾鍵"

#: ../common/nwamui_cond.c:684
msgid "Current location"
msgstr "目前位置"

#: ../common/nwamui_cond.c:685
msgid "Any IP address"
msgstr "任何 IP 位址"

#: ../common/nwamui_cond.c:686
msgid "Any advertised domain name"
msgstr "任何通告的網域名稱"

#: ../common/nwamui_cond.c:687
msgid "Any system domain name"
msgstr "任何系統網域名稱"

#: ../common/nwamui_cond.c:688
msgid "Wireless network name"
msgstr "無線網路名稱"

#: ../common/nwamui_cond.c:689
msgid "Wireless network (BSSID)"
msgstr "無線網路 (BSSID)"

#: ../common/nwamui_cond.c:700
msgid "is"
msgstr "是"

#: ../common/nwamui_cond.c:701
msgid "is not"
msgstr "不是"

#: ../common/nwamui_cond.c:702
msgid "include"
msgstr "包括"

#: ../common/nwamui_cond.c:703
msgid "do not include"
msgstr "不包括"

#: ../common/nwamui_cond.c:704
msgid "is in the range"
msgstr "在範圍"

#: ../common/nwamui_cond.c:705
msgid "is not in the range"
msgstr "不在範圍"

#: ../common/nwamui_cond.c:706
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: ../common/nwamui_cond.c:707
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#: ../common/nwamui_daemon.c:210 ../common/nwamui_daemon.c:211
msgid "active_env"
msgstr "active_env"

#: ../common/nwamui_daemon.c:218 ../common/nwamui_daemon.c:219
msgid "active_ncp"
msgstr "active_ncp"

#: ../common/nwamui_daemon.c:226 ../common/nwamui_daemon.c:227
#: ../common/nwamui_svc.c:107 ../common/nwamui_svc.c:108
msgid "status"
msgstr "狀態"

#: ../common/nwamui_daemon.c:236 ../common/nwamui_daemon.c:237
msgid "num_scanned_wifi"
msgstr "num_scanned_wifi"

#: ../common/nwamui_daemon.c:246 ../common/nwamui_daemon.c:247
msgid "env_selection_mode"
msgstr "env_selection_mode"

#: ../common/nwamui_daemon.c:254 ../common/nwamui_daemon.c:255
msgid "online_enm_num"
msgstr "online_enm_num"

#: ../common/nwamui_svc.c:91 ../common/nwamui_svc.c:92
msgid "fmri"
msgstr "fmri"

#: ../common/nwamui_svc.c:99 ../common/nwamui_svc.c:100
msgid "Description"
msgstr "說明"

#: ../common/nwamui_svc.c:115 ../common/nwamui_svc.c:116
msgid "is-default"
msgstr "is-default"

#: ../common/nwamui_ncu.c:251 ../common/nwamui_ncu.c:252
msgid "NCP that NCU child of"
msgstr "NCU 的父項 NCP"

#: ../common/nwamui_ncu.c:259 ../common/nwamui_ncu.c:260
msgid "device_name"
msgstr "device_name"

#: ../common/nwamui_ncu.c:267 ../common/nwamui_ncu.c:268
msgid "phy_address"
msgstr "phy_address"

#: ../common/nwamui_ncu.c:275 ../common/nwamui_ncu.c:276
msgid "autopush"
msgstr "自動推入"

#: ../common/nwamui_ncu.c:282 ../common/nwamui_ncu.c:283
msgid "ncu_type"
msgstr "ncu_type"

#: ../common/nwamui_ncu.c:302 ../common/nwamui_ncu.c:303
msgid "mtu"
msgstr "mtu"

#: ../common/nwamui_ncu.c:312 ../common/nwamui_ncu.c:313
msgid "ipv4_active"
msgstr "ipv4_active"

#: ../common/nwamui_ncu.c:320 ../common/nwamui_ncu.c:321
msgid "ipv4_has_dhcp"
msgstr "ipv4_has_dhcp"

#: ../common/nwamui_ncu.c:328 ../common/nwamui_ncu.c:329
msgid "ipv4_address"
msgstr "ipv4_address"

#: ../common/nwamui_ncu.c:336 ../common/nwamui_ncu.c:337
msgid "ipv4_subnet"
msgstr "ipv4_subnet"

#: ../common/nwamui_ncu.c:344 ../common/nwamui_ncu.c:345
msgid "ipv4_default_route"
msgstr "ipv4_default_route"

#: ../common/nwamui_ncu.c:352 ../common/nwamui_ncu.c:353
msgid "ipv6_active"
msgstr "ipv6_active"

#: ../common/nwamui_ncu.c:360 ../common/nwamui_ncu.c:361
msgid "ipv6_has_dhcp"
msgstr "ipv6_has_dhcp"

#: ../common/nwamui_ncu.c:368 ../common/nwamui_ncu.c:369
msgid "ipv6_has_auto_conf"
msgstr "ipv6_has_auto_conf"

#: ../common/nwamui_ncu.c:377 ../common/nwamui_ncu.c:378
msgid "ipv6_address"
msgstr "ipv6_address"

#: ../common/nwamui_ncu.c:385 ../common/nwamui_ncu.c:386
msgid "ipv6_prefix"
msgstr "ipv6_prefix"

#: ../common/nwamui_ncu.c:393 ../common/nwamui_ncu.c:394
msgid "ipv6_default_route"
msgstr "ipv6_default_route"

#: ../common/nwamui_ncu.c:401 ../common/nwamui_ncu.c:402
msgid "v4addresses"
msgstr "v4addresses"

#: ../common/nwamui_ncu.c:409 ../common/nwamui_ncu.c:410
msgid "v6addresses"
msgstr "v6addresses"

#: ../common/nwamui_ncu.c:417 ../common/nwamui_ncu.c:418
msgid "Wi-Fi configuration information."
msgstr "Wi-Fi 配置資訊。"

#: ../common/nwamui_ncu.c:425 ../common/nwamui_ncu.c:426
msgid "priority_group"
msgstr "priority_group"

#: ../common/nwamui_ncu.c:435 ../common/nwamui_ncu.c:436
msgid "priority_group_mode"
msgstr "priority_group_mode"

#: ../common/nwamui_ncu.c:1904
#, c-format
msgid "Wired (%s)"
msgstr "有線 (%s)"

#: ../common/nwamui_ncu.c:1907
#, c-format
msgid "Wireless (%s)"
msgstr "無線 (%s)"

#: ../common/nwamui_ncu.c:1911
#, c-format
msgid "Tunnel (%s)"
msgstr "通道 (%s)"

#: ../common/nwamui_ncu.c:3930 ../common/libnwamui.c:263
#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:10 ../capplet/nwam_profile_panel.c:883
#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:894
msgid "None"
msgstr "無"

#. It is possible for the DHCPRUNNING flag to be true, yet DHCP is not
#. * the source of the address.
#. *
#. * This is because NWAM can use DHCP to gather information like the
#. * nameservice to use using DHCP, thus setting the flag.
#. *
#. * So we double check using the stored nwam configuration, so get that
#. * info now.
#.
#. if ( is_dhcp ) {
#. nwamui_ncu_has_dhcp_configured( ncu,  &ipv4_has_dhcp,  &ipv6_has_dhcp,  NULL );
#. if ( family == AF_INET && !ipv4_has_dhcp ) {
#. is_dhcp = FALSE; /\* DHCP not being used to address source *\/
#. }
#. if ( family == AF_INET6 && !ipv6_has_dhcp ) {
#. is_dhcp = FALSE; /\* DHCP not being used to address source *\/
#. }
#. }
#: ../common/nwamui_ncu.c:4056
#, c-format
msgid "%s\n"
msgstr "%s\n"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4066
msgid "Unknown"
msgstr "不明的"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4067 ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:182
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:60
msgid "Disabled"
msgstr "已停用"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4069
msgid "Scanning for Networks"
msgstr "正在掃描網路"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4070
msgid "Needs Network Selection"
msgstr "需要選取網路"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4071
#, c-format
msgid "Wireless Network %s Needs a Key"
msgstr "無線網路 %s 需要金鑰"

#. %s = ESSID
#: ../common/nwamui_ncu.c:4072
msgid "Waiting for Address"
msgstr "正在等待位址"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4073
msgid "DHCP Timed Out"
msgstr "DHCP 逾時"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4074
msgid "Duplicate Address Detected"
msgstr "偵測到重複的位址"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4075
msgid "Connecting"
msgstr "正在連線"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4077
#, c-format
msgid "Connecting to %s"
msgstr "正在連線至 %s"

#. %s = ESSID
#: ../common/nwamui_ncu.c:4078
#, c-format
msgid "Connected to %s"
msgstr "已連線至 %s"

#. %s = ESSID
#: ../common/nwamui_ncu.c:4079
msgid "Network Unavailable"
msgstr "網路無法使用"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4080
msgid "Cable Unplugged"
msgstr "電纜已被拔除"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4359 ../common/nwamui_ncu.c:4367
#: ../capplet/capplet-utils.c:1006
#, c-format
msgid "%s%s"
msgstr "%s%s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4372
#, c-format
msgid "Address: unassigned%s"
msgstr "位址：未指派 %s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4376
#, c-format
msgid "Signal: %s%s"
msgstr "訊號：%s%s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4382
#, c-format
msgid "Speed: %d Gb/s"
msgstr "速度：%d Gb/秒"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4385
#, c-format
msgid "Speed: %d Mb/s"
msgstr "速度：%d Mb/秒"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4392
msgid "Not connected"
msgstr "未連線"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4460 ../common/nwamui_ncu.c:4509
msgid "Multiple IP configured"
msgstr "已配置多個 IP"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4471 ../common/nwamui_ncu.c:4521
msgid "No IP Address"
msgstr "沒有 IP 位址"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4486
msgid "(DHCP)"
msgstr "(DHCP)"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4489 ../common/nwamui_ncu.c:4540
msgid "DHCP Assigned"
msgstr "DHCP 指派"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4538 ../common/nwamui_ncu.c:4544
msgid ", "
msgstr "，"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4546
msgid "Autoconf"
msgstr "Autoconf"

#. Have both, so make appropriate string
#: ../common/nwamui_ncu.c:4555
#, c-format
msgid "Addresses: (v4) %s, (v6) %s"
msgstr "位址：(v4) %s、(v6) %s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4558
#, c-format
msgid "Address: %s"
msgstr "位址：%s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4561
#, c-format
msgid "Address(v6): %s"
msgstr "位址(v6)：%s"

#: ../common/nwamui_ncu.c:4564
msgid "No addresses configured"
msgstr "未配置任何位址"

#: ../common/nwamui_ncp.c:168 ../common/nwamui_ncp.c:169
msgid "priority group"
msgstr "優先順序群組"

#: ../common/nwamui_ncp.c:178 ../common/nwamui_ncp.c:179
msgid "GList of NCUs in the NCP"
msgstr "NCP 中 NCU 的 GList"

#: ../common/nwamui_ncp.c:185 ../common/nwamui_ncp.c:186
msgid "ListStore of NCUs in the NCP"
msgstr "NCP 中 NCU 的 ListStore"

#: ../common/nwamui_ncp.c:194 ../common/nwamui_ncp.c:195
msgid "wireless_link_num"
msgstr "wireless_link_num"

#: ../common/libnwamui.c:253 ../common/libnwamui.c:279
#: ../common/libnwamui.c:281 ../common/libnwamui.c:282
#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:13
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:154
msgid "WEP"
msgstr "WEP"

#: ../common/libnwamui.c:255 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:15
msgid "WEP Hex"
msgstr "WEP Hex"

#: ../common/libnwamui.c:256 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:14
msgid "WEP ASCII"
msgstr "WEP ASCII"

#: ../common/libnwamui.c:258
msgid "WPA Personal(PSK)"
msgstr "WPA 個人版 (PSK)"

#. ENTERPRISE currently not supported
#: ../common/libnwamui.c:261 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:16
msgid "WPA Enterprise (Radius)"
msgstr "WPA 企業版 (Radius)"

#. ENTERPRISE currently not supported
#: ../common/libnwamui.c:284 ../common/libnwamui.c:287
msgid "WPA"
msgstr "WPA"

#: ../common/libnwamui.c:305 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:9
msgid "LEAP"
msgstr "LEAP"

#: ../common/libnwamui.c:306 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:11
msgid "PEAP/MSCHAPv2"
msgstr "PEAP/MSCHAPv2"

#. fall through
#: ../common/libnwamui.c:308 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:37
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:36
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: ../common/libnwamui.c:880
msgid "Could not display help"
msgstr "無法顯示說明"

#: ../common/libnwamui.c:978 ../common/libnwamui.c:1058
msgid "This operation cannot be undone."
msgstr "無法還原此作業。"

#: ../common/libnwamui.c:1103
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: ../common/libnwamui.c:1104
msgid "location"
msgstr "位置"

#: ../common/libnwamui.c:1106
msgid "Profiles"
msgstr "設定檔"

#: ../common/libnwamui.c:1107
msgid "profile"
msgstr "設定檔"

#: ../common/libnwamui.c:1112 ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:208
#, c-format
msgid "Cannot rename '%s'"
msgstr "無法重新命名 '%s'"

#: ../common/libnwamui.c:1120
#, c-format
msgid ""
"%s can only be renamed immeditately\n"
"after they have been created. However, you\n"
"can duplicate this %s then immediately\n"
"rename the duplicate."
msgstr ""
       "您只能在建立 %s 後立即予以\n"
       "重新命名。不過，您可以複製\n"
       "此 %s，然後立即重新命名該\n"
       "複製項目。"

#: ../common/libnwamui.c:1131 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:157
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:165
msgid "_Duplicate"
msgstr "複製(_D)"

#: ../common/libnwamui.c:1973
msgid "Empty values are not permitted"
msgstr "不允許空值"

#: ../common/libnwamui.c:1990
#, c-format
msgid "The value '%s' is invalid."
msgstr "值 '%s' 無效。"

#: ../common/libnwamui.c:2012
msgid "Specifying a network prefix value is not permitted in this context."
msgstr "不允許在此環境中指定網路前綴值。"

#: ../common/libnwamui.c:2019
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv4 subnet."
msgstr "值 '%s' 不是有效的 IPv4 子網路。"

#: ../common/libnwamui.c:2027 ../common/libnwamui.c:2075
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv6 network prefix."
msgstr "值 '%s' 不是有效的 IPv6 網路前綴。"

#: ../common/libnwamui.c:2035
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid ethernet address."
msgstr "值 '%s' 不是有效的乙太網路位址。"

#: ../common/libnwamui.c:2043
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv4 address."
msgstr "值 '%s' 不是有效的 IPv4 位址。"

#: ../common/libnwamui.c:2049
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv4 network prefix."
msgstr "值 '%s' 不是有效的 IPv4 網路前綴。"

#: ../common/libnwamui.c:2061
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv4 or IPv6 address."
msgstr "值 '%s' 不是有效的 IPv4 或 IPv6 位址。"

#: ../common/libnwamui.c:2064
#, c-format
msgid "The value '%s' is not a valid IPv6 address."
msgstr "值 '%s' 不是有效的 IPv6 位址。"

#: ../common/libnwamui.c:2099
msgid ""
"IPv6 prefix length must be a decimal value between 1 and 128\n"
"\n"
msgstr ""
       "IPv6 前綴長度必須是介於 1 到 128 之間的十進位值\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2102
msgid ""
"Subnets must be in the format:\n"
"\n"
"    w.x.y.z\n"
"\n"
msgstr ""
       "子網路的格式必須是：\n"
       "\n"
       "    w.x.y.z\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2106
msgid ""
"Valid ethernet addresses or BSSIDs must be in the format::\n"
"\n"
"    xx:xx:xx:xx:xx:xx:xx:xx\n"
"\n"
msgstr ""
       "有效的乙太網路位址或 BSSID 的格式必須是：\n"
       "\n"
       "    xx:xx:xx:xx:xx:xx:xx:xx\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2110
msgid ""
"IPv4 addresses must be in the format:\n"
"\n"
"    w.x.y.z\n"
"\n"
msgstr ""
       "IPv4 位址的格式必須是：\n"
       "\n"
       "    w.x.y.z\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2112
msgid ""
"If specifying a network prefix, you may append /N to the address:\n"
"\n"
"    w.x.y.z/N\n"
"\n"
"where N is between 1 and 32\n"
"\n"
msgstr ""
       "如果指定網路前綴，您可以在位址後面附加 /N：\n"
       "\n"
       "    w.x.y.z/N\n"
       "\n"
       "其中 N 介於 1 到 32 之間\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2116
msgid ""
"IPv6 addresses must be in one of the formats :\n"
"\n"
"   x:x:x:x:x:x:x:x\n"
"   x:x::x, etc.\n"
"\n"
msgstr ""
       "IPv6 位址的格式必須是下列其中之一：\n"
       "\n"
       "   x:x:x:x:x:x:x:x\n"
       "   x:x::x 等等。\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2119
msgid ""
"If specifying a network prefix, you may append /N to the address:\n"
"\n"
"   x:x:x:x:x:x:x:x\n"
"   x:x:x:x:x:x:x:x/N\n"
"\n"
"where N is between 1 and 128\n"
"\n"
msgstr ""
       "如果指定網路前綴，您可以在位址後面附加 /N：\n"
       "\n"
       "   x:x:x:x:x:x:x:x\n"
       "   x:x:x:x:x:x:x:x/N\n"
       "\n"
       "其中 N 介於 1 到 128 之間\n"
       "\n"

#: ../common/libnwamui.c:2129
msgid "Invalid Value"
msgstr "無效的值"

#: ../common/libnwamui.c:2237
#, c-format
msgid "%s (%s)"
msgstr "%s (%s)"

#: ../common/libnwamui.c:2246
msgid ", \t\n"
msgstr "，\t\n"

#: ../common/libnwamui.c:2247
msgid ","
msgstr "，"

#: ../common/nwamui_object.c:325 ../common/nwamui_object.c:326
msgid "Name of the object"
msgstr "物件的名稱"

#: ../common/nwamui_object.c:333 ../common/nwamui_object.c:334
msgid "enabled"
msgstr "已啟用"

#: ../common/nwamui_object.c:341 ../common/nwamui_object.c:342
msgid "active"
msgstr "使用中"

#: ../common/nwamui_object.c:349 ../common/nwamui_object.c:350
msgid "activation_mode"
msgstr "activation_mode"

#: ../common/nwamui_object.c:359 ../common/nwamui_object.c:360
msgid "conditions"
msgstr "條件"

#: ../common/nwamui_object.c:366 ../common/nwamui_object.c:367
msgid "nwam_state"
msgstr "nwam_state"

#: ../common/nwamui_enm.c:141 ../common/nwamui_enm.c:142
msgid "start_command"
msgstr "start_command"

#: ../common/nwamui_enm.c:149 ../common/nwamui_enm.c:150
msgid "stop_command"
msgstr "stop_command"

#: ../common/nwamui_enm.c:157 ../common/nwamui_enm.c:158
msgid "smf_fmri"
msgstr "smf_fmri"

#: ../common/nwamui_prof.c:172 ../common/nwamui_prof.c:173
msgid "ui_auth"
msgstr "ui_auth"

#: ../common/nwamui_prof.c:182 ../common/nwamui_prof.c:183
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:86
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:94
#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:3
msgid "Joining an open network that is not in your favorites list"
msgstr "加入不在 [我的最愛] 清單中的開放網路"

#: ../common/nwamui_prof.c:190 ../common/nwamui_prof.c:191
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:87
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:95
#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:4
msgid "Joining any favorite network"
msgstr "加入任何常用的網路"

#: ../common/nwamui_prof.c:198 ../common/nwamui_prof.c:199
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:33
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:34
#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:2
msgid "Adding any new network to your favorites list"
msgstr "將任何新網路增加至 [我的最愛] 清單"

#: ../common/nwamui_prof.c:206 ../common/nwamui_prof.c:207
msgid "The action if no favorite networks are available"
msgstr "沒有可用的常用網路時所採取的動作"

#: ../common/nwamui_prof.c:216 ../common/nwamui_prof.c:217
msgid "Active Interface"
msgstr "使用中介面"

#: ../common/nwamui_prof.c:226 ../common/nwamui_prof.c:227
msgid "Show notifications for ncu connected"
msgstr "ncu 連線時顯示通知"

#: ../common/nwamui_prof.c:234 ../common/nwamui_prof.c:235
msgid "Show notifications for ncu disconnected"
msgstr "ncu 斷線時顯示通知"

#: ../common/nwamui_prof.c:242 ../common/nwamui_prof.c:243
msgid "Show notifications for wifi connect failed"
msgstr "wifi 連線失敗時顯示通知"

#: ../common/nwamui_prof.c:250 ../common/nwamui_prof.c:251
msgid "Show notifications for wifi selection needed"
msgstr "需要選擇 wifi 時顯示通知"

#: ../common/nwamui_prof.c:258 ../common/nwamui_prof.c:259
msgid "Show notifications for wifi key needed"
msgstr "需要 wifi 金鑰時顯示通知"

#: ../common/nwamui_prof.c:266 ../common/nwamui_prof.c:267
msgid "Show notifications for no wifi networks found"
msgstr "找不到 wifi 網路時顯示通知"

#: ../common/nwamui_prof.c:274 ../common/nwamui_prof.c:275
msgid "Show notifications for ncp changed"
msgstr "ncp 變更時顯示通知"

#: ../common/nwamui_prof.c:282 ../common/nwamui_prof.c:283
msgid "Show notifications for location changed"
msgstr "位置變更時顯示通知"

#: ../common/nwamui_prof.c:290 ../common/nwamui_prof.c:291
msgid "Show notifications for nwam unavailable"
msgstr "nwam 無法使用時顯示通知"

#: ../common/nwamui_prof.c:822 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:61
msgid "Do not connect"
msgstr "不連線"

#: ../common/nwamui_prof.c:824 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:133
msgid "Show list of available networks"
msgstr "顯示可用網路清單"

#: ../daemon/nwam-ncu-item.c:52
msgid "No network interfaces detected"
msgstr "未偵測到任何網路介面"

#: ../daemon/nwam-wifi-item.c:51
msgid "No wireless connections enabled"
msgstr "未啟用任何無線連線"

#: ../daemon/nwam-menu.c:151 ../daemon/nwam-menu.c:152
msgid "nwam menu sections"
msgstr "nwam 功能表區段"

#: ../daemon/status_icon.c:649 ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:731
msgid "None Active"
msgstr "無使用中項目"

#: ../daemon/status_icon.c:651 ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:733
#, c-format
msgid "%d Active"
msgstr "%d 使用中"

#: ../daemon/status_icon.c:655 ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:737
#, c-format
msgid "%s Active"
msgstr "%s 使用中"

#: ../daemon/status_icon.c:1305
msgid "Service is not active."
msgstr "服務不在使用中。"

#. unique_app_add_command(app, "", 1);
#. unique_app_send_message(app, 1, NULL);
#: ../daemon/status_icon.c:1378 ../daemon/main.c:156
msgid "NWAM Manager"
msgstr "NWAM 管理員"

#: ../daemon/status_icon.c:1379
msgid "About NWAM Manager"
msgstr "關於 NWAM 管理員"

#: ../daemon/status_icon.c:1380
msgid ""
"2009 Sun Microsystems, Inc  All rights reserved\n"
"Use is subject to license terms."
msgstr ""
       "版權所有 © 2011 Oracle 和 (或) 其關係機構。保留一切權利。\n"
       "使用將受授權條款約束。"

#: ../daemon/status_icon.c:1381
msgid "http://www.sun.com/"
msgstr "http://www.sun.com/"

#: ../daemon/status_icon.c:1660
msgid "Switch Locations Au_tomatically"
msgstr "自動切換位置(_T)"

#: ../daemon/status_icon.c:1667
msgid "Switch Locations _Manually"
msgstr "手動切換位置(_M)"

#: ../daemon/status_icon.c:1676
msgid "_Network Locations..."
msgstr "網路位置(_N)..."

#: ../daemon/status_icon.c:1681
msgid "_Location"
msgstr "位置(_L)"

#: ../daemon/status_icon.c:1690
msgid "Network _Profile..."
msgstr "網路設定檔(_P)..."

#: ../daemon/status_icon.c:1695
msgid "_Connections"
msgstr "連線(_C)"

#: ../daemon/status_icon.c:1702
msgid "_Refresh Wireless Networks"
msgstr "重新整理無線網路(_R)"

#: ../daemon/status_icon.c:1707
msgid "_Join Unlisted Wireless Network..."
msgstr "加入未列入清單的無線網路(_J)..."

#: ../daemon/status_icon.c:1721
msgid "_Network Modifier Preferences..."
msgstr "網路修飾鍵喜好設定(_N)..."

#: ../daemon/status_icon.c:1725
msgid "Network _Modifiers"
msgstr "網路修飾鍵(_M)"

#: ../daemon/status_icon.c:1730
msgid "_Network Preferences..."
msgstr "網路喜好設定(_N)..."

#: ../daemon/status_icon.c:1735
msgid "_Help"
msgstr "說明(_H)"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:180 ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:221
#, c-format
msgid "<b>Wireless (%s):</b> %s"
msgstr "<b>無線 (%s)：</b> %s"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:185 ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:231
#, c-format
msgid "<b>Wired (%s):</b> %s"
msgstr "<b>有線 (%s)：</b> %s"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:197 ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:247
#, c-format
msgid "<b>Location:</b> %s"
msgstr "<b>位置：</b> %s"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:203 ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:249
#, c-format
msgid "<b>Network Profile:</b> %s"
msgstr "<b>網路設定檔：</b> %s"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:234 ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:159
msgid "Connection Icon"
msgstr "連線圖示"

#: ../daemon/status_icon_tooltip.c:285
#, c-format
msgid "<b>Network Modifiers:</b> %s"
msgstr "<b>網路修飾鍵：</b> %s"

#: ../daemon/nwam-menuitem.c:156 ../daemon/nwam-menuitem.c:157
msgid "proxy-object"
msgstr "proxy-object"

#: ../daemon/nwam-menuitem.c:164 ../daemon/nwam-menuitem.c:165
msgid "Left widget, ref'd"
msgstr "參照的左視窗元件"

#: ../daemon/nwam-menuitem.c:172 ../daemon/nwam-menuitem.c:173
msgid "Right widget, ref'd"
msgstr "參照的右視窗元件"

#: ../daemon/nwam-menuitem.c:180 ../daemon/nwam-menuitem.c:181
msgid "Draw indicator"
msgstr "繪製指示器"

#: ../daemon/nwam-menuitem.c:188 ../daemon/nwam-menuitem.c:189
msgid "required_auth"
msgstr "required_auth"

#: ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:223
#, c-format
msgid " (%s)"
msgstr " (%s)"

#: ../daemon/nwam-tooltip-widget.c:255
#, c-format
msgid "<b>Network Modifier %s:</b> %s"
msgstr "<b>網路修飾鍵 %s：</b> %s"

#: ../daemon/nwam-enm-item.c:231
msgid "Stop "
msgstr "停止"

#: ../daemon/nwam-enm-item.c:233
msgid "Start "
msgstr "啟動 "

#.
#. { "show-all", 'a', 0, G_OPTION_ARG_NONE, &show_all_widgets, "Show all widgets", NULL  },
#. { "add-wireless-dialog", 'w', 0, G_OPTION_ARG_STRING, &add_wireless_dialog, "Show 'Add Wireless' Dialog only", NULL  },
#. { "env-pref-dialog", 'e', 0, G_OPTION_ARG_NONE, &env_pref_dialog, "Show 'Location Preferences' Dialog only", NULL  },
#. { "nwam-pref-dialog", 'p', 0, G_OPTION_ARG_NONE, &nwam_pref_dialog, "Show 'Network Preferences' Dialog only", NULL  },
#. { "vpn-pref-dialog", 'n', 0, G_OPTION_ARG_NONE, &vpn_pref_dialog, "Show 'Network Modifier preferences' Dialog only", NULL  },
#. { "wireless-chooser", 'c', 0, G_OPTION_ARG_NONE, &wireless_chooser, "Show 'Wireless Network Chooser' Dialog only", NULL  },
#.
#: ../daemon/main.c:51 ../capplet/main.c:62 ../tests/main.c:59
msgid "Enable debugging messages"
msgstr "啟用除錯訊息"

#: ../daemon/main.c:52
msgid "Always re-use notification message"
msgstr "一律重複使用通知訊息"

#: ../daemon/main.c:53
msgid "Always create notification message, rather than re-use"
msgstr "一律建立通知訊息而不重複使用"

#: ../daemon/main.c:54
msgid ""
"Always create notification message, rather than re-use, and don't link to "
"status icon"
msgstr ""
       "一律建立通知訊息而不重覆使用，並且不連結至"
       "狀態圖示"

#: ../daemon/main.c:157
msgid ""
"\n"
"Another instance is running.\n"
"This instance will exit now."
msgstr ""
       "\n"
       "另一個實例正在執行中。\n"
       "此實例將立即結束。"

#: ../daemon/notify.c:531
msgid "Automatic network configuration daemon is unavailable."
msgstr "無法使用自動網路配置常駐程式。"

#: ../daemon/notify.c:532
msgid ""
"For further information please run\n"
"\"svcs -xv nwam\" in a terminal."
msgstr ""
       "如需進一步資訊，請在終端機\n"
       "執行「svcs -xv nwam」。"

#: ../daemon/notify.c:609
#, c-format
msgid "%s connected to %s"
msgstr "%s 已連線至 %s"

#: ../daemon/notify.c:625
#, c-format
msgid "%s connected"
msgstr "%s 已連線"

#: ../daemon/notify.c:681
#, c-format
msgid "%s disconnected from %s"
msgstr "%s 已從 %s 斷線"

#: ../daemon/notify.c:687 ../daemon/notify.c:765
msgid "Click on this message to view other available networks."
msgstr "按一下此訊息以檢視其他可用的網路。"

#: ../daemon/notify.c:700 ../daemon/notify.c:811
#, c-format
msgid "%s disconnected"
msgstr "%s 已斷線"

#: ../daemon/notify.c:768
#, c-format
msgid "Unable to connect to %s"
msgstr "無法連線至 %s"

#: ../daemon/notify.c:847
msgid "Wireless Selection Required"
msgstr "需要選取無線"

#: ../daemon/notify.c:848
msgid "Right-click the icon to connect to an available network."
msgstr "在圖示上按一下滑鼠右鍵以連線至可用的網路。"

#: ../daemon/notify.c:897
#, c-format
msgid "'%s' requires authentication"
msgstr "「%s」需要認證"

#: ../daemon/notify.c:898
#, c-format
msgid "Click here to enter the wireless network key."
msgstr "按一下此處以輸入無線網路金鑰。"

#: ../daemon/notify.c:939
msgid "No wireless networks found"
msgstr "找不到無線網路"

#: ../daemon/notify.c:940
msgid "Click this message to join an unlisted network"
msgstr "按一下此訊息以加入未列入清單的網路"

#: ../daemon/notify.c:975
#, c-format
msgid "Switched to network profile '%s'"
msgstr "已切換至網路設定檔 '%s'"

#: ../daemon/notify.c:1011
#, c-format
msgid "Switched to location '%s'"
msgstr "已切換至位置 '%s'"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:65
msgid "Password saved, click here to change"
msgstr "已儲存密碼，按一下此處以變更"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:204
msgid "Wireless NCU"
msgstr "無線 NCU"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:205
msgid "The Wireless NCU that the dialog is to work with."
msgstr "要與該對話方塊搭配使用的無線 NCU。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:212
msgid "Wireless ESSID"
msgstr "無線 ESSID"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:213
msgid "The Wireless ESSID to connect to."
msgstr "要連線的無線 ESSID。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:219
msgid "Wireless Security Type"
msgstr "無線安全性類型"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:220
msgid "The Wireless security (None/WEP/WPA)."
msgstr "無線安全性 (無/WEP/WPA)。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:227
msgid "Wireless Security Key"
msgstr "無線安全性金鑰"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:228
msgid "The Wireless security key."
msgstr "無線安全性金鑰。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:235
msgid "Wireless Security Key Index"
msgstr "無線安全性金鑰索引"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:236
msgid "The Wireless security key index."
msgstr "無線安全性金鑰索引。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:244
msgid "WPA Username"
msgstr "WPA 使用者名稱"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:245
msgid "The Username to use for a WPA connection."
msgstr "用於 WPA 連線的使用者名稱。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:251
msgid "WPA Password"
msgstr "WPA 密碼"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:252
msgid "The Password to use for a WPA connection."
msgstr "用於 WPA 連線的密碼。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:258
msgid "WPA Config Type"
msgstr "WPA 配置類型"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:259
msgid "The type of WPA Connection (Automatic or TTLS-PAP)"
msgstr "WPA 連線類型 (自動或 TTLS-PAP)"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:267
msgid "WPA Cert File"
msgstr "WPA 憑證檔案"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:268
msgid "The Certificate File to use for WPA."
msgstr "用於 WPA 的憑證檔案。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:274
msgid "Wireless BSSID list"
msgstr "無線 BSSID 清單"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:275
msgid "The Wireless AP BSSIDs known."
msgstr "已知的無線 AP BSSID。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:281
msgid "Wireless Network is Persistant"
msgstr "無線網路為永久性"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:282
msgid "This Wireless Network should be remembered, on successful connection"
msgstr "連線成功時記住無線網路"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:289
msgid "On success, connect to Wireless Network"
msgstr "成功時連線至無線網路"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:290
msgid "On success (RESPONSE_OK), connect to Wireless Network"
msgstr "成功時 (RESPONSE_OK) 連線至無線網路"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:364
msgid "BSSID"
msgstr "BSSID"

#. Use to create a known wlan
#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:707 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:3
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:33
msgid "Add Wireless Network"
msgstr "增加無線網路"

#. Use to add a wlan
#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:711
msgid "Join Wireless Network"
msgstr "加入無線網路"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:718
msgid "Edit Wireless Network"
msgstr "編輯無線網路"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1220
msgid "Validation Failed."
msgstr "驗證失敗。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1412
msgid ""
"The Wireless network name (ESSID) contains invalid (non-ASCII) characters."
msgstr "無線網路名稱 (ESSID) 包含無效的 (非 ASCII) 字元。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1417
msgid "The Wireless network name (ESSID) should not be blank."
msgstr "無線網路名稱 (ESSID) 不得為空白。"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1437
#, c-format
msgid "Wireless AP (BSSID) - '%s' is not a valid address"
msgstr "無線 AP (BSSID) - '%s' 不是有效的位址"

#. Different, so FALSE
#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1476
msgid "Keys entered are different"
msgstr "輸入的金鑰不同"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1494
msgid "WEP keys of length 10 or 26 should be hexadecimal values only"
msgstr "長度為 10 或 26 個字元的 WEP 金鑰應該只能是十六進位值"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1498
msgid ""
"WEP keys should be either 5 or 13 ASCII characters,\n"
"or a hexadecimal value of length 10 or 26"
msgstr ""
       "WEP 金鑰應該為 5 或 13 個 ASCII 字元，\n"
       "或長度為 10 或 26 個字元的十六進位值"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1503
msgid "WPA keys should be between 8 and 63 characters in length"
msgstr "WPA 金鑰的長度應該介於 8 到 63 個字元"

#: ../capplet/nwam_wireless_dialog.c:1617
#, c-format
msgid ""
"Failed to validate wireless network due to an error with the property : %s"
msgstr ""
       "無法驗證無線網路，因為特性發生錯誤：%s"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:172
msgid "Unnamed Modifier"
msgstr "未命名的修飾鍵"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:212
msgid ""
"Network modifiers can only be renamed immediately after\n"
"they have been created."
msgstr ""
       "只能在建立網路修飾鍵後立即予以\n"
       "重新命名。"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:398
msgid "Modifier Name"
msgstr "修飾鍵名稱"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:417
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:464 ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:477
#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:492 ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:520
#: ../capplet/nwam_pref_dialog.c:323 ../capplet/nwam_pref_dialog.c:452
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1052
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1066
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1111
#: ../capplet/nwam_condition_vbox.c:407
msgid "Validation Error"
msgstr "驗證錯誤"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:465
msgid "Invalid value specified for Start Command"
msgstr "為 Start 指令指定的值無效"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:478
msgid "Invalid value specified for Stop Command"
msgstr "為 Stop 指令指定的值無效"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:493
msgid "Invalid value specified for SMF FMRI"
msgstr "為 SMF FMRI 指定的值無效"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:521
msgid ""
"Activation mode is set to Conditional,\n"
"but no rules have been configured."
msgstr ""
       "啟動模式設為「條件性」，\n"
       "但未配置任何規則。"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:635 ../capplet/nwam_location_dialog.c:625
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2430 ../capplet/nwam_profile_panel.c:577
#, c-format
msgid "Validation of %s failed with the property %s"
msgstr "驗證 %s 時因特性 %s 而失敗"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:638 ../capplet/nwam_location_dialog.c:628
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2434 ../capplet/nwam_profile_panel.c:580
msgid "Validation error"
msgstr "驗證錯誤"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:644 ../capplet/nwam_location_dialog.c:634
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2420 ../capplet/nwam_profile_panel.c:586
#, c-format
msgid "Committing %s failed..."
msgstr "確定 %s 失敗..."

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:647 ../capplet/nwam_location_dialog.c:637
#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:589
msgid "Commit ENM error"
msgstr "確定 ENM 錯誤"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:795
msgid "Select start command"
msgstr "選取 start 指令"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:798
msgid "Select stop command"
msgstr "選取 stop 指令"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:872
msgid "Running"
msgstr "執行中"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:874
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

#: ../capplet/nwam_vpn_pref_dialog.c:942
#, c-format
msgid "Start/stop '%s' according to rules"
msgstr "根據規則啟動/停止 '%s'"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:100
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:187
msgid "manual activation only"
msgstr "僅手動啟動"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:101
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:185
msgid "activated by rules"
msgstr "由規則啟動"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:102
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:186
msgid "activated by system"
msgstr "由系統啟動"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:193
msgid "Unnamed Location"
msgstr "未命名的位置"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:201
msgid "Location Name"
msgstr "位置名稱"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:223
#, c-format
msgid "Remove location '%s'?"
msgstr "移除位置 '%s'？"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:225
msgid "Remove Location?"
msgstr "移除位置？"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:281 ../capplet/nwam_profile_panel.c:283
msgid "Copy of"
msgstr "副本 - "

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:319 ../capplet/nwam_location_dialog.c:320
msgid "Toggled env"
msgstr "切換的環境"

#: ../capplet/nwam_location_dialog.c:419 ../capplet/nwam_profile_panel.c:453
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../capplet/nwam_proxy_password_dialog.c:102
msgid "Proxy Username"
msgstr "代理伺服器使用者名稱"

#: ../capplet/nwam_proxy_password_dialog.c:103
msgid "The Proxy Username to use for authenticating proxies"
msgstr "用於認證代理伺服器的「代理伺服器使用者名稱」"

#: ../capplet/nwam_proxy_password_dialog.c:110
msgid "Proxy Password"
msgstr "代理伺服器密碼"

#: ../capplet/nwam_proxy_password_dialog.c:111
msgid "The Proxy Password to use for authenticating proxies"
msgstr "用於認證代理伺服器的「代理伺服器密碼」"

#: ../capplet/nwam_pref_dialog.c:321 ../capplet/nwam_pref_dialog.c:450
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1110
#, c-format
msgid ""
"An error occurred validating the current NCU.\n"
"The property '%s' caused this failure"
msgstr ""
       "驗證目前的 NCU 時發生錯誤。\n"
       "特性 '%s' 造成此失敗"

#: ../capplet/nwam_pref_dialog.c:523 ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:235
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:44
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:45
msgid "Connection Status"
msgstr "連線狀態"

#: ../capplet/nwam_pref_dialog.c:529 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:103
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:112
msgid "Network Profile"
msgstr "網路設定檔"

#: ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:202
msgid "Connection Information"
msgstr "連線資訊"

#: ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:517 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:863
#, c-format
msgid ""
"<b>%s</b>\n"
"<small>%s</small>"
msgstr ""
       "<b>%s</b>\n"
       "<small>%s</small>"

#: ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:702
msgid "Unknown profile"
msgstr "不明的設定檔"

#: ../capplet/nwam_conn_stat_panel.c:717
msgid "Unknown env"
msgstr "不明的環境"

#: ../capplet/capplet-utils.c:125
msgid "No name"
msgstr "沒有名稱"

#: ../capplet/capplet-utils.c:279
msgid ""
"\n"
"\n"
"The name of a committed object cannot be changed."
msgstr ""
       "\n"
       "\n"
       "已確定之物件的名稱不可變更。"

#: ../capplet/capplet-utils.c:281
msgid "Renaming Failed"
msgstr "重新命名失敗"

#: ../capplet/capplet-utils.c:292 ../capplet/nwam_profile_panel.c:813
#, c-format
msgid "The name '%s' is already in use"
msgstr "名稱 '%s' 已在使用中"

#: ../capplet/capplet-utils.c:294 ../capplet/nwam_profile_panel.c:815
msgid "Name Already In Use"
msgstr "名稱已在使用中"

#: ../capplet/nwam_wireless_chooser.c:147
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:390
msgid "Name (ESSID)"
msgstr "名稱 (ESSID)"

#: ../capplet/nwam_wireless_chooser.c:169
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../capplet/nwam_wireless_chooser.c:184
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:436
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:124
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:132
msgid "Security"
msgstr "安全性"

#: ../capplet/main.c:63
msgid "Show 'Network Preferences' Dialog"
msgstr "顯示「網路喜好設定」對話方塊"

#: ../capplet/main.c:64
msgid "Show 'Network Configuration' Dialog"
msgstr "顯示「網路配置」對話方塊"

#: ../capplet/main.c:65
msgid "Show 'Network Modifier Preferences' Dialog"
msgstr "顯示「網路修飾鍵喜好設定」對話方塊"

#: ../capplet/main.c:66
msgid "Show 'Wireless Network Chooser' Dialog"
msgstr "顯示「無線網路選擇器」對話方塊"

#: ../capplet/main.c:67
msgid "Show 'Location' Dialog"
msgstr "顯示「位置」對話方塊"

#: ../capplet/main.c:68
msgid "Configure a network interface"
msgstr "設定網路介面"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:183
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:51
msgid "DHCP assigned"
msgstr "DHCP 指派"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:184
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:95
msgid "Manually assigned"
msgstr "手動指派"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:185
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:50
msgid "DHCP and Manually assigned"
msgstr "DHCP 和手動指派"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:286
#, c-format
msgid "Remove favourite with ESSID '%s'?"
msgstr "移除 ESSID 為 '%s' 的常用無線網路？"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:287
msgid "Remove Wireless Favourite?"
msgstr "移除常用無線網路？"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:408
msgid "Channel"
msgstr "通道"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:422
msgid "Mb/s"
msgstr "Mb/秒"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:502
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:844
msgid "Subnet Mask"
msgstr "子網路遮罩"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:504
msgid "Prefix Length"
msgstr "前綴長度"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:798
msgid "<i>No IP Address assigned</i>"
msgstr "<i>未指派任何 IP 位址</i>"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1051
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1065
#, c-format
msgid ""
"An error occurred validating the current NCU.\n"
"The device is configured to use static IPv4 addresses, but none exist."
msgstr ""
       "驗證目前的 NCU 時發生錯誤。\n"
       "裝置被配置為使用靜態 IPv4 位址，但該位址不存在。"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1323
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:67
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1329
#, c-format
msgid "Configure IPv_6 (%s)"
msgstr "配置 IPv6 (%s)(_6)"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1331
#, c-format
msgid "Configure IPv_6"
msgstr "配置 IPv6(_6)"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1501
#, c-format
msgid "%uMb"
msgstr "%uMb"

#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1504
#: ../capplet/nwam_conn_conf_ip_panel.c:1523
msgid "<i>Unknown</i>"
msgstr "<i>不明</i>"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1132
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1133
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1700
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1701
msgid "enter below"
msgstr "在下方輸入"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1777
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1787
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1843
#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1871 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:6
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:6
msgid "(optional)"
msgstr "(選擇性)"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1797 ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:7
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:7
msgid "(required)"
msgstr "(必要)"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1899
#, c-format
msgid "<small><i><b>Default nsswitch file (in use):</b> %s</i></small>"
msgstr "<small><i><b>預設 nsswitch 檔案 (使用中)：</b> %s</i></small>"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:1904
#, c-format
msgid "<small><i><b>Default nsswitch file (not in use):</b> %s</i></small>"
msgstr "<small><i><b>預設 nsswitch 檔案 (非使用中)：</b> %s</i></small>"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2013
#, c-format
msgid ""
"<b>%s</b>\n"
"%s"
msgstr ""
       "<b>%s</b>\n"
       "%s"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2177
msgid "Select A File"
msgstr "選取檔案"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2196
#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:89
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:100
#, no-c-format
msgid "Location Properties : %s"
msgstr "位置特性：%s"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2307
msgid "Default Domain Required"
msgstr "需要預設網域"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2308
msgid ""
"With NIS or LDAP a default domain must be specified.\n"
"Please provide one in the appropriate field."
msgstr ""
       "使用 NIS 或 LDAP 時，必須指定預設網域。\n"
       "請在適當的欄位中提供網域。"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2319
msgid "Nameservice Switch File Required"
msgstr "需要名稱服務切換檔案"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2320
msgid ""
"A nameservice switch file should be specified\n"
"if more than one name service is selected."
msgstr ""
       "如果選取了一個以上的名稱服務，\n"
       "應指定名稱服務切換檔案。"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2423
msgid "Commit Location Error"
msgstr "確定位置錯誤"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2674
msgid "Invalid Service FMRI"
msgstr "無效的服務 FMRI"

#: ../capplet/nwam_env_pref_dialog.c:2675
msgid ""
"Either the service FMRI you entered was not in a valid\n"
"format, or the service does not exist. Please try again"
msgstr ""
       "您輸入的服務 FMRI 格式無效，\n"
       "或服務不存在。請再試一次"

#: ../capplet/nwam_tree_view.c:176 ../capplet/nwam_tree_view.c:177
msgid "NwamObject Contrl Interface"
msgstr "NwamObject 控制介面"

#. Nothing selected - shouldn't happen but could if there was
#. * nothing to select.
#.
#: ../capplet/nwam_condition_vbox.c:290
#, c-format
msgid ""
"Invalid value specified for field :\n"
"\n"
"    %s"
msgstr ""
       "為欄位指定了無效的值：\n"
       "\n"
       "    %s"

#: ../capplet/nwam_condition_vbox.c:327
#, c-format
msgid ""
"Invalid empty value specified for field :\n"
"\n"
"    %s"
msgstr ""
       "為欄位指定了無效的空值：\n"
       "\n"
       "    %s"

#: ../capplet/nwam_condition_vbox.c:362
msgid "Got empty condition"
msgstr "取得的條件是空的"

#: ../capplet/nwam_condition_vbox.c:606
msgid "< No conditions >"
msgstr "<沒有條件>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:1
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:1
msgid ""
"\n"
"Choose which connections are enabled in this profile:"
msgstr ""
       "\n"
       "選擇要在此設定檔中啟用哪些連線："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:3
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:3
msgid ""
"\n"
"Disable these services when this location is active:"
msgstr ""
       "\n"
       "當此位置為使用中時停用這些服務："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:5
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:5
msgid "(enter below)"
msgstr "(在下方輸入)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:8
msgid "---"
msgstr "---"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:9
msgid "<b>Always disabled:</b>"
msgstr "<b>一律停用：</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:10
msgid "<b>Always enabled:</b>"
msgstr "<b>一律啟用：</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:11
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:12
msgid "<b>IPfilter</b>"
msgstr "<b>IPfilter</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:12
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:13
msgid "<b>IPsec</b>"
msgstr "<b>IPsec</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:13
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:14
msgid "<b>Location:</b>"
msgstr "<b>位置：</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:14
msgid "<b>Network Modifiers:</b>"
msgstr "<b>網路修飾鍵：</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:15
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:15
msgid "<b>Network Profile:</b>"
msgstr "<b>網路設定檔：</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:16
msgid "<b>Priority groups:</b>"
msgstr "<b>優先順序群組：</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:17
msgid "<b>Selected profile:</b>"
msgstr "<b>選取的設定檔：</b>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:18
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:17
msgid ""
"<big><b>Proxy Authentication</b></big>\n"
"Enter username and password for http://$HOST:$PORT\n"
msgstr ""
       "<big><b>代理伺服器認證</b></big>\n"
       "輸入 http://$HOST:$PORT 的使用者名稱和密碼\n"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:21
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:20
msgid "<i><small>Double-click table cells to edit</small></i>"
msgstr "<i><small>在表格儲存格上按兩下以進行編輯</small></i>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:22
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:21
msgid "<i><small>Used by manual NIS and LDAP configurations</small></i>"
msgstr "<i><small>由手動 NIS 和 LDAP 配置所使用</small></i>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:23
msgid ""
"<small><i><b>Default nsswitch file (in use):</b> /etc/nsswitch.dns</i></"
"small>"
msgstr ""
       "<small><i><b>預設 nsswitch 檔案 (使用中)：</b> /etc/nsswitch.dns</i></"
       "small>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:24
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:22
msgid ""
"<small><i><b>Example:</b> 192.168.1.1, my.local.net,  *.remote.net</i></"
"small>"
msgstr ""
       "<small><i><b>範例：</b> 192.168.1.1、my.local.net、*.remote.net</i></"
       "small>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:25
msgid "<small><i><b>Example:</b> attempts:3 ndots:2 debug</i></small>"
msgstr "<small><i><b>範例：</b>attempts:3 ndots:2 debug</i></small>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:26
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:23
msgid ""
"<small><i><b>Examples:</b>\n"
"svc://localhost/system/system-log:default\n"
"svc:/system/system-log:default\n"
"system/system-log:default\n"
"</i></small>"
msgstr ""
       "<small><i><b>範例：</b>\n"
       "svc://localhost/system/system-log:default\n"
       "svc:/system/system-log:default\n"
       "system/system-log:default\n"
       "</i></small>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:31
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:29
msgid "Accept _stateless addresses from router"
msgstr "接受來自路由器的無狀態位址(_S)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:32
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:30
msgid "Accept state_ful addresses from router"
msgstr "接受來自路由器的有狀態位址(_F)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:34
msgid "Advanced resolver settings"
msgstr "進階解析器設定"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:35 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:140
msgid "All connections must be enabled"
msgstr "必須啟用所有連線"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:36
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:35
msgid "Ask before..."
msgstr "執行下列動作前先詢問..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:38
msgid "Automatic Profile"
msgstr "自動設定檔"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:39
msgid "Available network modifiers:"
msgstr "可用的網路修飾鍵："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:40
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:40
msgid "Bro_wse..."
msgstr "瀏覽(_W)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:41
msgid "Check the connections that you wish to include in this profile:"
msgstr "核取要包含在此設定檔中的連線："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:42
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:42
msgid "CiscoVPN active"
msgstr "CiscoVPN 使用中"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:43
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:43
msgid "Configuration _file:"
msgstr "配置檔案(_F)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:45
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:55
msgid "Connections..."
msgstr "連線..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:46
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:57
msgid "Current IPv_6 setting: enabled"
msgstr "目前的 IPv6 設定：已啟用(_6)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:47
msgid "Custom nsswitch file:"
msgstr "自訂 nsswitch 檔案："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:48
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:58
msgid "DHCP"
msgstr "DHCP"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:49
msgid "DHCP _Address:"
msgstr "DHCP 位址(_A)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:52
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:59
msgid "DHC_P"
msgstr "DHCP(_P)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:53
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:60
msgid "D_HCP"
msgstr "DHCP(_H)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:54
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:61
msgid "D_omain:"
msgstr "網域(_O)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:55
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:62
msgid "De_fault domain:"
msgstr "預設網域(_F)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:56
msgid "Default  _Route:"
msgstr "預設路由(_R)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:57
msgid "Default Ro_ute:"
msgstr "預設路由(_U)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:58
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:63
msgid "Di_sable"
msgstr "停用(_S)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:59
msgid "Direct connection to internet"
msgstr "直接連線網際網路"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:62
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:73
msgid "Domain:"
msgstr "網域："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:63
msgid "Edit Connections"
msgstr "編輯連線"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:64
msgid "Edit Network Profile"
msgstr "編輯網路設定檔"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:65
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:74
msgid "Edit _Rules..."
msgstr "編輯規則(_R)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:66
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:75
msgid "Enable these services when this location is active:"
msgstr "當此位置為使用中時啟用這些服務："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:68
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:76
msgid "Enabled connections:"
msgstr "啟用的連線："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:69
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:77
msgid "Ethernet"
msgstr "乙太網路"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:70 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:138
msgid "Exactly one connection is enabled"
msgstr "僅啟用一個連線"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:71
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:81
msgid ""
"Favorite wireless networks, in the order that\n"
"connection will be attempted:"
msgstr ""
       "常用的無線網路 (依嘗試連線\n"
       "的順序排列)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:73
msgid "From configuration (PAC) file"
msgstr "從配置 (PAC) 檔案"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:74
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:83
msgid "HTTP_S:"
msgstr "HTTPS(_S)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:75
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:84
msgid "IP Address"
msgstr "IP 位址"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:76
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:85
msgid "IP_filter configuration:"
msgstr "IPfilter 配置(_F)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:77
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:86
msgid "IP_pool configuration:"
msgstr "IPpool 配置(_P)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:78
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:87
msgid "IPfilter v_6 configuration:"
msgstr "IPfilter v6 配置(_6)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:79
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:88
msgid "IPsec p_olicy configuration"
msgstr "IPsec 策略配置(_O)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:80
msgid "IPv4 I_P:"
msgstr "IPv4 IP(_P)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:81
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:89
msgid "IPv6 I_P:"
msgstr "IPv6 IP(_P)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:82
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:90
msgid "I_KE configuration:"
msgstr "IKE 配置(_K)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:83
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:91
msgid "If no favorite networks are available:"
msgstr "如果沒有常用網路可供使用："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:84
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:92
msgid "If the following conditions are true:"
msgstr "如果下列條件為真："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:85
msgid "Join an open network"
msgstr "加入開放式網路"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:90
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:101
msgid "Location Properties : <location name>"
msgstr "位置特性：<位置名稱>"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:91
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:102
msgid "Man_ual"
msgstr "手動(_U)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:92
msgid "Manage modifier using an SMF service:"
msgstr "使用 SMF 服務管理修飾鍵："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:93
msgid "Manage modifier using command line applications:"
msgstr "使用指令行應用程式管理修飾鍵："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:94
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:105
msgid "Manual"
msgstr "手動"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:96
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:106
msgid "Match _all"
msgstr "全部相符(_A)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:97
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:107
msgid "Match a_ny"
msgstr "任一相符(_N)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:98
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:108
msgid "Multiple"
msgstr "多個"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:99
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:109
msgid "Name Services"
msgstr "名稱服務"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:100
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:110
msgid "Network Locations"
msgstr "網路位置"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:101
msgid "Network Modifiers"
msgstr "網路修飾鍵"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:102
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:111
msgid "Network Preferences"
msgstr "網路喜好設定"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:104
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:113
msgid "Network Services"
msgstr "網路服務"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:105
msgid "Network profiles:"
msgstr "網路設定檔："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:106
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:114
msgid "New _Group"
msgstr "新群組(_G)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:107
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:120
msgid "Not required for Phase 1"
msgstr "在階段 1 不需要"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:108
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:121
msgid "Office"
msgstr "辦公室"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:109 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:139
msgid "One or more connections may be enabled"
msgstr "可以啟用一或多個連線"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:110
msgid "Options: "
msgstr "選項："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:111
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:122
msgid "PAC"
msgstr "PAC"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:112
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:123
msgid "Port:"
msgstr "連接埠："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:113
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:124
msgid "Prefi_x:"
msgstr "前綴(_X)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:114
msgid "Profile _name:"
msgstr "設定檔名稱(_N)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:115
msgid "Profile name:"
msgstr "設定檔名稱："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:116
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:125
msgid "Proxies"
msgstr "代理伺服器"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:117
msgid "Re_name"
msgstr "重新命名(_N)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:118
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:126
msgid "Rename Location"
msgstr "重新命名位置"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:119
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:127
msgid "Ro_uter:"
msgstr "路由器(_U)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:120
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:128
msgid "SMF Service"
msgstr "SMF 服務"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:121
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:129
msgid "S_ervers:"
msgstr "伺服器(_E)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:122
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:130
msgid "S_tart"
msgstr "啟動(_T)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:123
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:131
msgid "Sear_ch:"
msgstr "搜尋(_C)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:125
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:133
msgid "Select IPfilter Configuration File"
msgstr "選取 IPfilter 配置檔案"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:126
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:134
msgid "Select IPnat Configuration File"
msgstr "選取 IPnat 配置檔案"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:127
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:135
msgid "Select IPpool Configuration File"
msgstr "選取 IPpool 配置檔案"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:128
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:136
msgid "Select a Proxy Configuration File"
msgstr "選取代理伺服器配置檔案"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:129
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:137
msgid "Selected gro_up:"
msgstr "選取的群組(_U)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:130
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:138
msgid "Ser_vers:"
msgstr "伺服器(_V)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:131
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:139
msgid "Service _FMRI:"
msgstr "服務 FMRI(_F)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:132
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:140
msgid "Sho_w:"
msgstr "顯示(_W)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:134
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:145
msgid "Soc_ks:"
msgstr "通訊端(_K)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:135
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:146
msgid "Start _Command:"
msgstr "啟動指令(_C)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:136
msgid "Start/stop modifier according to rules"
msgstr "根據規則啟動/停止修飾鍵"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:137
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:148
msgid "Stati_c addresses:"
msgstr "靜態位址(_C)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:138
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:149
msgid "Stop Co_mmand:"
msgstr "Stop 指令(_M)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:139
msgid "Switch locations _manually"
msgstr "手動切換位置(_M)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:140
msgid "Switch locations au_tomatically"
msgstr "自動切換位置(_T)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:141
msgid "Use _Default"
msgstr "使用預設值(_D)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:142
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:151
msgid "Use for all connection types"
msgstr "用於所有連線類型"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:143
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:152
#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:181
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:144
msgid "User 1"
msgstr "使用者 1"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:145
msgid "User Profile"
msgstr "使用者設定檔"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:146
msgid "Wired (hme0)"
msgstr "有線 (hme0)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:147
msgid "Wired (hme1)"
msgstr "有線 (hme1)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:148
msgid "Wired (name)"
msgstr "有線 (名稱)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:149
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:156
msgid "Wireless"
msgstr "無線"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:150
msgid "Wireless (bcm0)"
msgstr "無線 (bcm0)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:151
msgid "Wireless (name) and 2 others"
msgstr "無線 (名稱) 和其他 2 個"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:152
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:158
msgid "_Address:"
msgstr "位址(_A)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:153
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:159
msgid "_Advanced"
msgstr "進階(_A)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:154
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:160
msgid "_Browse..."
msgstr "瀏覽(_B)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:155 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:20
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:161
msgid "_Configuration:"
msgstr "配置(_C)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:156
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:163
msgid "_DNS"
msgstr "DNS(_D)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:158
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:166
msgid "_Enable"
msgstr "啟用(_E)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:159
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:167
msgid "_FTP:"
msgstr "FTP(_F)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:160
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:168
msgid "_Files"
msgstr "檔案(_F)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:161
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:169
msgid "_Gopher:"
msgstr "Gopher(_G)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:162
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:170
msgid "_HTTP:"
msgstr "HTTP(_H)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:163
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:171
msgid "_LDAP"
msgstr "LDAP(_L)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:164
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:172
msgid "_Locations..."
msgstr "位置(_L)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:165
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:173
msgid "_Locations:"
msgstr "位置(_L)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:166
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:174
msgid "_Manual"
msgstr "手動(_M)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:167
msgid "_Manual Addresses:"
msgstr "手動位址(_M)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:168
msgid "_Modifiers..."
msgstr "修飾鍵(_M)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:169
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:175
msgid "_NAT configuration:"
msgstr "NAT 配置(_N)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:170
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:176
msgid "_NIS"
msgstr "NIS(_N)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:171
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:177
msgid "_Name:"
msgstr "名稱(_N)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:172
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:179
msgid "_No proxy for:"
msgstr "不使用代理伺服器(_N)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:173
msgid "_NwamTreeView properties associated with this location:"
msgstr "與此位置關聯的 NwamTreeView 特性(_N)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:174
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:180
msgid "_Password..."
msgstr "密碼(_P)..."

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:175 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:22
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:181
msgid "_Password:"
msgstr "密碼(_P)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:176
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:182
msgid "_Prefix:"
msgstr "前綴(_P)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:177
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:183
msgid "_Rename"
msgstr "重新命名(_R)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:178
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:184
msgid "_Repair Selected"
msgstr "修復選取的項目(_R)"

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:179
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:185
msgid "_Router:"
msgstr "路由器(_R)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:180
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:187
msgid "_Selected location is:"
msgstr "選取的位置是(_S)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:181
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:188
msgid "_Service FMRI:"
msgstr "服務 FMRI(_S)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:182
msgid "_Sort _List:"
msgstr "排序清單(_L)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:183
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:190
msgid "_Subnet Mask:"
msgstr "子網路遮罩(_S)："

#: ../ui/nwam-manager-properties.ui.h:184 ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:25
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:191
msgid "_Username:"
msgstr "使用者名稱(_U)："

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:1
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:28
msgid "<small><i>Double-click rows to edit</i></small>"
msgstr "<small><i>在資料列上按兩下以進行編輯</i></small>"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:2
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:32
msgid "Ad_vanced"
msgstr "進階(_V)"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:4
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:41
msgid "Certificate _File:"
msgstr "憑證檔案(_F)："

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:5
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:44
msgid "Connect to Wireless Network"
msgstr "連線至無線網路"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:6
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:93
msgid "Join _Unlisted..."
msgstr "加入未列入清單(_U)..."

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:7
msgid "Key Index:"
msgstr "金鑰索引："

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:8
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:96
msgid "Known access points (_BSSIDs):"
msgstr "已知的存取點 (BSSID)(_B)："

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:12
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:150
msgid "The following wireless networks were detected at your location:"
msgstr "在您的位置偵測到下列無線網路："

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:17
msgid "WPA Personal (PSK)"
msgstr "WPA 個人版 (PSK)"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:18
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:155
msgid "WPA/2"
msgstr "WPA/2"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:19
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:157
msgid "_Add to list of favorite networks on successful connection"
msgstr "在連線成功時增加至常用網路清單(_A)"

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:21
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:178
msgid "_Network name (ESSID):"
msgstr "網路名稱 (ESSID)(_N)："

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:23
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:186
msgid "_Security type:"
msgstr "安全性類型(_S)："

#: ../ui/nwam-manager-wireless.ui.h:24
#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:189
msgid "_Show passwords while typing"
msgstr "鍵入時顯示密碼(_S)"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:8
msgid "16"
msgstr "16"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:9
msgid "192.168.1.2"
msgstr "192.168.1.2"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:10
msgid "2001:0db8:3c4d:0015:0000:0000:abcd:ef12"
msgstr "2001:0db8:3c4d:0015:0000:0000:abcd:ef12"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:11
msgid "255.255.255.0"
msgstr "255.255.255.0"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:16
msgid "<b>VPN:</b>"
msgstr "<b>VPN：</b>"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:31
msgid "Active _Profile:"
msgstr "使用中設定檔(_P)："

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:37
msgid ""
"Automatic\n"
"User"
msgstr ""
       "自動\n"
       "使用者"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:39
msgid "Available VPN applications:"
msgstr "可用的 VPN 應用程式："

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:46
msgid ""
"Connection Status\n"
"Network Profile\n"
"---\n"
"Automatic Profile\n"
"Wired (hme0)\n"
"---\n"
"User Profile\n"
"Wired (hme1)\n"
"Wireless (bcm0)"
msgstr ""
       "連線狀態\n"
       "網路設定檔\n"
       "---\n"
       "自動設定檔\n"
       "有線 (hme0)\n"
       "---\n"
       "使用者設定檔\n"
       "有線 (hme1)\n"
       "無線 (bcm0)"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:56
msgid "Current IPv_4 setting:"
msgstr "目前的 IPv4 設定(_4)："

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:64
msgid ""
"Direct connection to internet\n"
"Manually assigned\n"
"From configuration (PAC) file"
msgstr ""
       "直接連線網際網路\n"
       "手動指派\n"
       "從配置 (PAC) 檔案"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:67
msgid ""
"Disabled\n"
"DHCP assigned\n"
"Manually assigned\n"
"Multiple addresses"
msgstr ""
       "已停用\n"
       "DHCP 指派\n"
       "手動指派\n"
       "多重位址"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:71
msgid ""
"Disabled\n"
"Enabled"
msgstr ""
       "已停用\n"
       "已啟用"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:78
msgid ""
"Exactly one connection is enabled\n"
"One or more connections may be enabled\n"
"All connections must be enabled"
msgstr ""
       "僅啟用一個連線\n"
       "可以啟用一或多個連線\n"
       "必須啟用所有連線"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:97
msgid ""
"LEAP\n"
"PEAP/MSCHAPv2"
msgstr ""
       "LEAP\n"
       "PEAP/MSCHAPv2"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:103
msgid "Manage VPN using an SMF service:"
msgstr "使用 SMF 服務管理 VPN："

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:104
msgid "Manage VPN using command line applications:"
msgstr "使用指令行應用程式管理 VPN："

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:115
msgid ""
"None\n"
"WEP Hex\n"
"WEP ASCII\n"
"WPA Personal (PSK)\n"
"WPA Enterprise (Radius)"
msgstr ""
       "無\n"
       "WEP Hex\n"
       "WEP ASCII\n"
       "WPA 個人版 (PSK)\n"
       "WPA 企業版 (Radius)"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:141
msgid ""
"Show list of available networks\n"
"Join an open network\n"
"Do not connect\n"
msgstr ""
       "顯示可用網路清單\n"
       "加入開放式網路\n"
       "不連線\n"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:147
msgid "Start/stop '$vpn' according to rules"
msgstr "根據規則啟動/停止 '$vpn'"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:153
msgid "VPN Applications"
msgstr "VPN 應用程式"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:162
msgid "_Custom properties associated with this location:"
msgstr "自訂與此位置關聯的特性(_C)："

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:164
msgid "_Default"
msgstr "預設值(_D)"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:192
msgid "_VPN Applications..."
msgstr "VPN 應用程式(_V)..."

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:193
msgid "_View/Edit Profile:"
msgstr "檢視/編輯設定檔(_V)："

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:194
msgid "gtk-add"
msgstr "gtk-add"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:195
msgid "gtk-cancel"
msgstr "gtk-cancel"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:196
msgid "gtk-edit"
msgstr "gtk-edit"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:197
msgid "gtk-ok"
msgstr "gtk-ok"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:198
msgid "gtk-remove"
msgstr "gtk-remove"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:199
msgid "gtk-revert-to-saved"
msgstr "gtk-revert-to-saved"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:200
msgid "hme0"
msgstr "hme0"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:201
msgid ""
"manual activation only\n"
"activated by rules\n"
"activated by system"
msgstr ""
       "僅手動啟動\n"
       "由規則啟動\n"
       "由系統啟動"

#: ../capplet/nwam-manager-properties.glade.h:204
msgid "nsswitch file:"
msgstr "nsswitch 檔案："

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:135
msgid "Always active"
msgstr "一律為使用中"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:136
msgid "Activated by rules"
msgstr "由規則啟動"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:137
msgid "Never active"
msgstr "一律不為使用中"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:312 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:313
msgid "selected_ncp"
msgstr "selected_ncp"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:320 ../capplet/nwam_profile_dialog.c:321
msgid "selected_ncu"
msgstr "selected_ncu"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:486
msgid "Details"
msgstr "詳細資訊"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:755
msgid "Add Network Profile dialog"
msgstr "「新增網路設定檔」對話方塊"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:758
msgid "Edit Network Profile dialog"
msgstr "「編輯網路設定檔」對話方塊"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:836
msgid "<b><i>(None)</i></b>"
msgstr "<b><i>(無)</i></b>"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:861
#, c-format
msgid ""
"<b>%s</b>\n"
"<small>%s, %s</small>"
msgstr ""
       "<b>%s</b>\n"
       "<small>%s，%s</small>"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:882
msgid "Always enable these connections:"
msgstr "一律啟用這些連線："

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:884
msgid "Always disable these connections:"
msgstr "一律停用這些連線："

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:907
msgid "Then enable exactly one of these connections:"
msgstr "然後啟用這些連線中的其中一個連線："

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:910
msgid "Else enable exactly one of these connections:"
msgstr "否則啟用這些連線中的其中一個連線："

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:915
msgid "Then enable one or more of these connections:"
msgstr "然後啟用這些連線中的一或多個連線："

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:918
msgid "Else enable one or more of these connections:"
msgstr "否則啟用這些連線中的一或多個連線："

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:923
msgid "Then enable all of these connections:"
msgstr "然後啟用這些連線的所有連線："

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:926
msgid "Else enable all of these connections:"
msgstr "否則啟用這些連線的所有連線："

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:1015
#, c-format
msgid "%s  (active)"
msgstr "%s (使用中)"

#. Enable New Group
#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:2195
msgid "New _group"
msgstr "新群組(_G)"

#. Enable Remove Group
#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:2200
msgid "Remove _group"
msgstr "移除群組(_G)"

#: ../capplet/nwam_profile_dialog.c:2405
#, c-format
msgid "Then set status of '%s' to: "
msgstr "然後將 '%s' 的狀態設為："

#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:204
#, c-format
msgid "Remove network profile: '%s'?"
msgstr "移除網路設定檔：'%s'？"

#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:208
msgid "Remove network profile?"
msgstr "移除網路設定檔？"

#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:326 ../capplet/nwam_profile_panel.c:327
msgid "Toggled object"
msgstr "切換的物件"

#: ../capplet/nwam_profile_panel.c:887 ../capplet/nwam_profile_panel.c:898
#, c-format
msgid "%s and %d more"
msgstr "%s 和另外 %d 個"

#: ../common/nwamui_known_wlan.c:170 ../common/nwamui_known_wlan.c:171
msgid "priority"
msgstr "優先權"

#. Callbacks
#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:1
msgid "Action to do if no favourite networks found."
msgstr "找不到常用網路時要採取的動作。"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:5
msgid "Show notifications for NWAM is unavailable."
msgstr "NWAM 無法使用時顯示通知。"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:6
msgid "Show notifications for when a Wireless connection fails."
msgstr "無線連線失敗時顯示通知。"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:7
msgid "Show notifications for when a Wireless connection requires a key."
msgstr "無線連線需要金鑰時顯示通知。"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:8
msgid "Show notifications for when a Wireless network selection is required."
msgstr "需要選取無線網路時顯示通知。"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:9
msgid "Show notifications for when an NCU connects"
msgstr "NCU 連線時顯示通知"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:10
msgid "Show notifications for when an NCU disconnects"
msgstr "NCU 斷線時顯示通知"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:11
msgid "Show notifications for when the Location has changed."
msgstr "位置變更時顯示通知。"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:12
msgid "Show notifications for when the NCP has changed."
msgstr "NCP 變更時顯示通知。"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:13
msgid "Show notifications for when there are no visible wireless networks."
msgstr "未顯示無線網路時顯示通知。"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:14
msgid ""
"The default timeout of notification in milliseconds, must greater than zero."
msgstr "通知的預設逾時 (以毫秒為單位) 必須大於零。"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:15
msgid "action_on_no_fav_networks"
msgstr "action_on_no_fav_networks"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:16
msgid "add_any_new_wifi_to_fav"
msgstr "add_any_new_wifi_to_fav"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:17
msgid "join_any_fav_wifi"
msgstr "join_any_fav_wifi"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:18
msgid "join_wifi_not_in_fav"
msgstr "join_wifi_not_in_fav"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:19
msgid "location_changed"
msgstr "location_changed"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:20
msgid "ncp_changed"
msgstr "ncp_changed"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:21
msgid "ncu_connected"
msgstr "ncu_connected"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:22
msgid "ncu_disconnected"
msgstr "ncu_disconnected"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:23
msgid "ncu_wifi_connect_failed"
msgstr "ncu_wifi_connect_failed"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:24
msgid "ncu_wifi_key_needed"
msgstr "ncu_wifi_key_needed"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:25
msgid "ncu_wifi_selection_needed"
msgstr "ncu_wifi_selection_needed"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:26
msgid "no_wifi_networks"
msgstr "no_wifi_networks"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:27
msgid "notification_default_timeout"
msgstr "notification_default_timeout"

#: ../data/nwam-manager.schemas.in.h:28
msgid "nwam_unavailable"
msgstr "nwam_unavailable"
